對唔住手足

唔知講乜好
眼見國安法 國歌法 街頭抗爭變成咁
想同8000幾位坐緊監嘅手足
講聲對唔住

原來你係陳同佳

我係女死者

由于此讯息不符合国家安全法规。

依架的確係有一種無力感

仲有黃G風

而家美國叫埋歐洲同香港人connect，精神啲。

等 習xx慣左就冇事

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步
衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
一個人SHARE 唔到咁多

麻煩曬各位手足

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

外國幫係bonus
只相信港人救港

用把口抗爭嘅人
冇撚用

除左捐錢仲可以點幫監獄手足

寫信、直接去啲整私飯俾還柙手足既餐廳幫襯俾$（葵廣）、多啲去法庭聽審，咪撚戇鳩鳩食龍門打個卡就深黃

有寫